一人一個阻止女友去ocamp既方法

女朋友打死都要去ocamp，可以點阻止距?

咁你打死佢

距你老母

俾比佢去 然後你就去叫雞

分手
佢唔再係你女朋友

你女朋友去ocamp依件事咪唔會發生囉

天要下雨娘要嫁人阻鬼到咩
一係乖乖地戴綠帽一係就飛左佢啦

自私精，乜都要俾你管?

字都未識打 阻你老味咩

無方法

我ex去成四個ocamp

一係忍，一係飛
揀得忍就要預有下一次

事先搞大佢個肚

樓豬讀好d書啦 傻鳩